天水圍15歲少年疑被催淚彈擊中頭部 開腦手術後情況危殆

昨晚天水圍警署外有大批示威者聚集，期間有人投擲汽油彈，防暴警察向新北江商場人群發射催淚彈驅散。一名15歲少年懷疑被催淚彈擊中頭部昏迷，送屯門醫院搶救，經手術後情況危殆，現時在深切治療部留醫。

《蘋果日報》報道，少年父母已經逝世，其叔父向該報表示，事發時沒記者在場，他希望知道侄仔是無辜被警察打中，還是參與激進行為，呼籲大家「幫幫手」。

手足啊😭😭😭😭

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

不能有事！！！！！

不能再死 求下你

唔好有事呀
一定要跟實
班狗知你無人無物就會唔知做啲乜

香城記者係到喎

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

屌 死傻仔 大步攬過呀

推阿頂

點可以唔上熱門

佢叔父似係藍絲

所有人都要知

佢小朋友嚟咖咋

手足

醒呀手足

生命歷程悲情嘅人真係住天水圍嘅多, 祝佢好運挨過

push

小朋友...頂住啊